［823人鏈］唔理膠唔膠 一齊拖手仔

借人圖

今年8月23號係波羅的海之路30周年。

雖然成件事好似好左膠，但我覺得唔理膠唔膠，咩都要做下，反正冇成本。

如果可以接近成功多0.1%，我地係都應該要做呀，係唔係？

823晚約定你

放工一齊手拖手

推

毒撚終於有手仔拖了，

823晚約定你

放工一齊手拖手

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

823人鏈

有無得揀隔離果兩位
我要靚女呀

我好多手汗
各位手足可摸以唔嫌棄我俾我左右都拖到個啊

毒撚join 唔join得

823 多倫多人鏈

推，一齊推上熱門

人唔夠啊

P仔無得推

pish 星期五見